我明哂，我今次真係明哂

人死左，銀行既錢就係國有
共匪用病毒掠最後一筆後走佬

提示：九十九黎緊飛日本

回血劍>>>>>>>>回血地圖炮